# Chinese translations for Pymailheaders package.
# Copyright (C) 2008 Ning Shi
# This file is distributed under the same license as the Pymailheaders package.
# He Wu <mdzzzz@gmail.com>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pymailheaders HEAD\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-06-20 11:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-04-28 17:39+0800\n"
"Last-Translator: He Wu <mdzzzz@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../config.py:171
msgid "invalid account name"
msgstr "非法帐户名称"

#: ../config.py:213
msgid "invalid value type"
msgstr "非法输入"

#: ../constants.py:25
msgid "Ning \"ZeeGeek\" Shi"
msgstr "石宁 “ZeeGeek”"

#: ../constants.py:28
msgid "Peter \"Flying Eagle\" Zhou"
msgstr "周垒 “Flying Eagle”"

#: ../constants.py:29
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

#: ../constants.py:30
msgid "A mail header fetching and monitoring program"
msgstr "收件箱监视程序"

#: ../glade/pymailheaders.glade:7
msgid "pymailheaders"
msgstr "pymailheaders"

#: ../glade/pymailheaders.glade:37
msgid "Pymailheaders Settings"
msgstr "Pymailheaders设置"

#: ../glade/pymailheaders.glade:68
msgid "How often in seconds Pymailheaders checks for new messages"
msgstr "Pymailheaders检查更新的频率(秒)"

#: ../glade/pymailheaders.glade:86
msgid "Name:"
msgstr "帐户名称："

#: ../glade/pymailheaders.glade:97
msgid "Server Type:"
msgstr "服务器类型："

#: ../glade/pymailheaders.glade:109
msgid ""
"IMAP4\n"
"POP3\n"
"XML Feed"
msgstr ""
"IMAP4\n"
"POP3\n"
"XML聚合"

#: ../glade/pymailheaders.glade:126
msgid ""
"If enabled, username and password will be sent to the server encrypted (SSL)"
msgstr "选中时，用户名和密码传输将会被加密(SSL)"

#: ../glade/pymailheaders.glade:127
msgid "Encrypted"
msgstr "加密"

#: ../glade/pymailheaders.glade:146
msgid "Password to login to the server"
msgstr "登录密码"

#: ../glade/pymailheaders.glade:163
msgid "Username to login to the server"
msgstr "登录用户名"

#: ../glade/pymailheaders.glade:178
msgid "Server address"
msgstr "服务器地址"

#: ../glade/pymailheaders.glade:193
msgid "Update Interval:"
msgstr "更新间隔："

#: ../glade/pymailheaders.glade:206
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: ../glade/pymailheaders.glade:219
msgid "If enabled, the server needs authentication"
msgstr "选中时，服务器需要身份验证"

#: ../glade/pymailheaders.glade:220
msgid "Authentication"
msgstr "身份验证"

#: ../glade/pymailheaders.glade:238
msgid "Username:"
msgstr "用户名："

#: ../glade/pymailheaders.glade:251
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../glade/pymailheaders.glade:266
msgid "Account names"
msgstr "帐户名称"

#: ../glade/pymailheaders.glade:273
msgid "Enter or modify account name"
msgstr "输入或更改帐户名称"

#: ../glade/pymailheaders.glade:289
msgid "Add a new account"
msgstr "添加账户"

#: ../glade/pymailheaders.glade:304
msgid "Remove currently selected account"
msgstr "删除当前账户"

#: ../glade/pymailheaders.glade:335
msgid "<b>Account</b>"
msgstr "<b>账户</b>"

#: ../glade/pymailheaders.glade:364
msgid "If enabled, Pymailheaders will always on top of other windows"
msgstr "选中时，Pymailheaders将在所有窗口之上"

#: ../glade/pymailheaders.glade:365
msgid "Keep on Top"
msgstr "总在最上"

#: ../glade/pymailheaders.glade:382
msgid "If enabled, Pymailheaders window will show up in the pager"
msgstr "选中时，Pymailheaders窗口将出现在桌面选择器中"

#: ../glade/pymailheaders.glade:383
msgid "Appear in Pager"
msgstr "在桌面选择器中显示"

#: ../glade/pymailheaders.glade:401
msgid "If enabled, Pymailheaders window will show up in the taskbar"
msgstr "选中时，Pymailheaders窗口会显示在任务栏上"

#: ../glade/pymailheaders.glade:402
msgid "Appear in taskbar"
msgstr "在任务栏中显示"

#: ../glade/pymailheaders.glade:420
msgid "If enabled, Pymailheaders window will show up on every workspace"
msgstr "选中时，Pymailheaders窗口会显示在所有桌面"

#: ../glade/pymailheaders.glade:421
msgid "Stick to every workspace"
msgstr "在所有桌面上显示"

#: ../glade/pymailheaders.glade:438
msgid "Window Size:"
msgstr "窗口大小："

#: ../glade/pymailheaders.glade:448
msgid ""
"Smal (300x80)\n"
"Medium (400x100)\n"
"Big (600x130)\n"
"Custom"
msgstr ""
"小 (300x80)\n"
"中 (400x100)\n"
"大 (600x130)\n"
"自定义"

#: ../glade/pymailheaders.glade:468
msgid "Width:"
msgstr "宽度："

#: ../glade/pymailheaders.glade:478
msgid "Initial window width when Pymailheaders starts"
msgstr "默认窗口宽度"

#: ../glade/pymailheaders.glade:505
msgid "Height:"
msgstr "高度："

#: ../glade/pymailheaders.glade:515
msgid "Initial window height when Pymailheaders starts"
msgstr "默认窗口高度"

#: ../glade/pymailheaders.glade:540
msgid "Change window border size"
msgstr "改变窗口边框宽度"

#: ../glade/pymailheaders.glade:558
msgid ""
"If enabled, Pymailheaders window can be focused and will show up in window "
"switching menu"
msgstr "选中时，Pymailheaders窗口可以被选中并出现在窗口切换列表中"

#: ../glade/pymailheaders.glade:559
msgid "Recieve Focus"
msgstr "窗口可选"

#: ../glade/pymailheaders.glade:577
msgid ""
"If enabled, Pymailheaders window will have a title bar and borders like a "
"normal window"
msgstr "选中时，显示Pymailheaders窗口标题栏及边框"

#: ../glade/pymailheaders.glade:578
msgid "Show Title Bar"
msgstr "显示标题栏"

#: ../glade/pymailheaders.glade:596
msgid "Change text font"
msgstr "改变字体"

#: ../glade/pymailheaders.glade:598
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ../glade/pymailheaders.glade:615
msgid "Change text color for new messages"
msgstr "改变新消息的字体颜色"

#: ../glade/pymailheaders.glade:617
msgid "New Messages Color"
msgstr "新消息颜色"

#: ../glade/pymailheaders.glade:632
msgid "Change text color"
msgstr "改变字体颜色"

#: ../glade/pymailheaders.glade:634
msgid "Foreground Color"
msgstr "字体颜色"

#: ../glade/pymailheaders.glade:649
msgid "Change background color"
msgstr "改变背景颜色"

#: ../glade/pymailheaders.glade:651
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: ../glade/pymailheaders.glade:666
msgid "Border Size:"
msgstr "边框宽度："

#: ../glade/pymailheaders.glade:679
msgid "Font:"
msgstr "字体："

#: ../glade/pymailheaders.glade:692
msgid "New Messages:"
msgstr "新消息："

#: ../glade/pymailheaders.glade:705
msgid "Foreground:"
msgstr "字体颜色："

#: ../glade/pymailheaders.glade:718
msgid "Background:"
msgstr "背景颜色："

#: ../glade/pymailheaders.glade:734
msgid "<b>Display</b>"
msgstr "<b>显示</b>"

#: ../glade/pymailheaders.glade:760
msgid "Click to ignore all the changes"
msgstr "取消设置"

#: ../glade/pymailheaders.glade:771
msgid "Click to save settings"
msgstr "保存设置"

#: ../glade/pymailheaders.glade:825
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: ../gui.py:96
msgid "Failed to get main window from glade file."
msgstr "从glade文件获取主窗口失败"

#: ../gui.py:562
msgid "Font specified does not exist!"
msgstr "字体不存在！"

#: ../imapprl.py:198 ../popprl.py:187
msgid "Invalid encoding"
msgstr "非法编码"

#: ../popprl.py:81
msgid "Logout failed"
msgstr "登出失败"

#: ../popprl.py:109 ../popprl.py:112
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: ../popprl.py:169
msgid "Fetching message ID failed"
msgstr "邮件ID获取失败"

#: ../popprl.py:176
msgid "Fetching messages failed"
msgstr "邮件获取失败"

#: ../pymailheaders.py:122
msgid "pymailheaders: unknown server type"
msgstr "pymailheaders: 未知服务器类型"

#: ../pymailheaders.py:157 ../pymailheaders.py:177 ../pymailheaders.py:185
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../pymailheaders.py:178
msgid "Network not available"
msgstr "网络未连接"
